袁國勇又來講野啦！屌！

等聽佢講咩笑話先

立場有直播

扮燒山fans嘅雲糞
每日開幾個post帶風向